其實連仔可唔可以pin個公告欄去時事台同政事台

有好多人去post搞呢樣搞果樣，但成日因為推post問題，好多重要post又會突然沉埋。

請問連仔可唔可以pin一個公告欄上第一項，公告欄可以俾唔同嘅人放一d活動post，等d人可以易d揾到有咩活動，公告欄內嘅個post會可以根據日子越近越上，等人知道有咩活動就嚟開始

多謝曬